[ViuTV]星期一至五2300-2330 走佬去馬拉

馬拉人住緊啲咩屋？中等SIZE閒閒地3千幾尺、
洗手間大過你屋企、有海景、
成圍檯都擺得落…難怪阿澤有呢句回應…
記住呀！4月29日晚開始再同你睇下人哋住成點！

好忙
新節目接住嚟

miko

杜生忽然爆程美段單野
搞到個節目都少咗人睇

可惜出得唔合時

係

等左好耐

又要走佬

阿田把聲

有人特登煮大佢姐我覺得

理得佢地

佢地唔睇,個節目又唔會變到唔好睇

Viu多得佢唔少

咁多套新節目最期待呢套

仲要啱啱依幾日發生

主要係睇

愈反愈紅

陳玉娥

走數去馬拉?

佢形象一向不係好好先生 是旦啦 食花生算

馬拉妹

杜生：送個俾佢

上年《走佬去台灣》真心唔差
今年幾期待呢套
但撞正程美段單嘢

個豪仔好撚仆街

要等重溫先有粗口版

其實單嘢主謀係咪佢

今晚真係好忙

之後有排忙

怯撚到

轉場

一單還一單 佢搞車厘龜唔會令到個節目唔好睇

只係少人睇

坐隔離個女

搵番佢出黎

條女

我都係, viutv唔知幾時upload

仲要出炮仗聲

好耐未試過成晚睇viutv
tbb bye bye

DO到

泰妹呱呱叫 鬼佬哈哈笑

道門好撚恐怖

啲垃圾劇

屌 入住

屌你老味隻眼

D眼仔

總有一隻係左近

番工關係
我無睇tvb好耐
放假響屋企直接扭過去睇viu

入住請敲門

左邊

入住

哇屌
好靚

外觀唔錯

但內籠真係好似監倉

好撚恐怖，恐怖過詭探

大撚到

話時話
入住請敲門幾時有3

屌
又入住請敲門

Mcm

罷睇杜狗

心情唔好

林婷

唔送

好似馬拉新加坡嗰啲都係咁

入住既眼仔已經成為新一代既經典

一路好走

好事嚟 Viu有經典嘢

好想屌馬拉妹

笑咗

剪得幾好

樓底好高

間嘢ok喎 入面

2個都

正過hk公屋狗竇幾廿萬倍

真係入住

落樓就係lkf

之前新聞有講嚟緊暑假/ 9月拍

火雞姐

火雞走啦

個到以前好玩,而家不了

香港標準已經係豪宅級
改改道閘，搬走啲酒吧
perfect 池

馬拉d 肉骨茶 真係痴撚線
去親都日日食

睇完走佬可以熄電視

正呀

林婷第2集真係痴撚左線

好想林婷BB再拍呀

on9，我寫左email叫viu cut節目

同新加坡有咩唔同？

viu終於生性

👁️

暴走

希望今次係2個一齊去

食到上晒癮

係
完全變咗第二個人咁

Grab !!!
東南亞成日搭

捧臭火雞 狗也不屌ViuTV

共享的士

唔犯法又唔合法

點解咁都要DO??

牌子名

我以為叫shareFuck所以 嘟聲

冇咗佢其實已經好好多

個女又冇講粗口

App名唔出得

馬拉真係俾錢差佬就乜都得

之後係咁出

呀旦同梁奕倫做番啦

但係uber又出得

做乜重複咁多個

啱 啱 啱

消音又消唔晒

應該係要嘟 Grab 牌子名
但又嘟啲唔嘟啲

合唱

阿姐

應該$$$ 杜生都係收錢先俾出街

玩自己

咩料

但係之後又冇嘟

廣東語純過新移民

萬水千山總是情，香港好興，個阿嬋坐咗幾耐

屌

個阿姐好撚正

好聽過呀蛆

音準呢！

大媽師奶總是情

屌你唱得好過隔離台Hana

杜生係咪想轉身鐘個師奶

屌，好撚得意

打你

又PJ又吉陸坡

你就開胃

係咪汪阿姐過左VIU?

告唔告得切呀

大塊田有冇睇

真係想鐘佢

割包皮

入回教好著數

包皮

割包皮 可以屌4條馬拉妹

根本係祖藉廣東
啲北婆無得比

想你落車開唔到門

個阿姐好鬼正

係咁開post 自己煮自己

華語先岩

不是垃圾普通話

導演笑埋一份

鳩up地方

導演

呢個真係笑到仆街

華為

真係成個非洲人咁

非洲都有華為

華威

小姐你冇扣安全帶喎

中華人民共和國

佢啲普通話好似大馬華人

仲要非洲華為

i風

Iphome

中國食咗非洲市場啦

屎為

條女個樣有啲似曲婉婷

愛國愛港

9upper

樣衰版曲婉婷

明顯係支那人

包容

杜生

北京很包容

唔包容杜汶澤

包容定包溶

北京包容

一定唔係

曲已經夠樣衰

笑撚死

痴撚線節目

屌笑撚死 on9女人

條女俾人洗撚咗腦

痴撚線 北佬講北京話都唔同普通話啦

條女聽得出

趕撚曬啲窮人走，包容

CLS條女

移民北京

大馬人有世界視野

口音已經唔係

are we taking the same beijing

而家支國同以前啲所謂殖民者一樣
甚至掠得更加勁

台灣最撚多左膠
然後北京很包容

杜生完全唔撚明

條支女俾人洗撚曬腦，無撚得救了

後面匿埋兩條女

X你老母呀

咁就一集

條女真係on9
柒出國際

北京好包容

最完美

唔暈車浪架咩

算係幾豐富

可以轉台/熄電視了 火雞姐

DLGH

台灣文塞過北京人 可能真？

咁短一集

100寸電視？

兩個屎塔

好快

度度都實有人硬頸

北方人出名串咀唔講道理

今集KEEP到上年《走佬去台灣》質素

開心嘅時間過得特別快

大家可以熄電視，唔洗睇火雞姐

同青大個雙龍頭尿兜有得揮

火雞姐預警

主題曲嗰句 有得走 快啲走

屌佢，北京好包容，一定係另一個平行宇宙

笑到我

算係成晚暫時最好睇

仲加咗入住style

又做華為又中意北京
知咩事啦

如果真係包容，香港台灣呢兩個地方算好好啦

應該係做得耐屎為做到被洗晒腦

非洲華為加北京包容

最得人驚係部 100 吋放喺佢個廳唔覺得大

想問下下一個節目有冇開post
聽講有丁可欣出場

呢啲咪典形中國人囉
我最鍾意中國，幫中國公司打工，中國好包容

我但最想長住嘅地方係馬拉

D剪接好似剪到一舊舊咁

已經熄咗電視

口裏說愛國，身體卻很誠實

除咗洗腦之外諗唔到其他原因
應該有全體員工洗腦堂要上

垃圾節目唔洗睇

轉77睇新聞

有火雞姐唔撚睇

不過正係用口音來決定包唔包容
個女仔諗野都幾表面

唔洗腦老好多呢 d on9

見到出邊開始有人吹奏程美段想笑

其實係咪佢都係俾人擺上台

佢真係有腦既，你睇佢爆啲料出黎，
同毒果一樣唧牙膏咁逐啲逐啲出，
但佢未做喱騷之前其實已經覺得佢一啲都唔討好

寧願睇肥媽都唔睇佢

如果件事係杜生主謀就真係欠一個交代了

其實之前兩個乘客知唔知後面匿埋咗人？

只係等緊網上版姐，我都冇睇電視版，佢人串就大把人知啦，但同節目好唔好睇冇關

網上版有得睇

杜文澤真係適合拍呢d旅遊節目多d 比劇組限制左個方向唔會太失控
搞網台自己話事亂咁來 做自己齋sell鹹濕粗口真係太單調

鍾意北京 但係想住番馬拉

琴晚冇睇，今日 viu app睇返
會追
阿澤你係得嘅

繼續轉post

搞大陳茵微

開始

後面ironman

唔話俾陳豪聽

陳豪

由2130見到依家

方丈

rdj

同吳君如真係好大仇口

其實睇番轉頭
杜生一世都有好多機會
就算比咩人人封殺都好
都會有人比機會佢

一班巴打一齊睇好開心

佢呢2套都幾好睇
Now 139播過

打飛機射遠咗

打飛機射遠咗啫

有實力嘅人
去到邊都有機會啦

空手道好似係因為stephy而比人屌？

乜閪攻略

都未必架
好多人因為政治因素 要入支那市場
有實力都唔會用
演藝圈太講人事
不過杜生真係好多機會

唔撚睇!!

等重溫足本版!

出埋街

冇咇到

個ceo又幾好笑

幾靚仔

亞發白咖啡～

白咖啡,正

咖央多士

因為係「乜禧」

好大隻

好好食咁

The rock咁

上次去新加坡食過
好正

why have two posts

個老細

100毛都識

喺ig見過佢
杜生gym教練

個hi emoji笑死

後面個阿叔

連100毛都打得入馬拉華人市場
VIU有心搞分分鐘真係搞得起

後面個藍衫男人

後面個b好搶鏡

係窮呀

7千幾呎

原來佢係馬拉都咁紅

黃色viu喺東南亞好似都幾多人睇

個邊無兩登咪好搞笑

屌你老母

係屌你個閪呀

個閪

好多香港明星喺新馬都有一定知名度

大隻佬

係呀，但無諗過係佢姐，拎票房冠軍

無線其實都扔本經營馬拉區

唔怪阿澤都算結實

大撚到...

100吋.....

100吋................

100吋

屌你沉廳

咁都叫細 香港人真係食哂屎

我唔係好知 100 吋有幾大

100吋又唔覺好大，間屋實在太大

Kiwi

八呎幾

程美段

喱騷啲女

renee kiwi

電磁爐

美段

痴線

又係電磁爐

間屋大到..........

竟然冇cut照播

kiwi

屌你分乾濕廚房

唔好比奶波魔睇到

個廳唔知叫乜名

唔想「廳」

嘩好撚正

屌你3個廳仲要個個都咁大

屌你老味攪到我即刻google 100吋電視

做乜撚野狂loop

走音

大到

"囡"房

屌奶星

個女識投胎

好撚串

唔駛行咁遠

住酒店會好淒涼

好能屈

個有錢佬幾搞笑

兩個屎坑

拖住手屙屎

個廁所

2個馬桶

CLS

好想睇下阿澤香港間屋

成間鋪咁

衣帽間成間舖咁

頭先個馬拉佬串到佢冇聲出

Feel到個屋主好尷尬
成個節目一條友自己講自己笑

諗起kingsman

鋪頭咁

屌你老母大舊佬

佢好無奈

痴撚線

頂天花板

香港真係好撚慘

香港人買香港樓堆錢拎去馬拉真係做得大爺

600萬

640萬港紙

香港俾狗住

屌你

平到癡撚線

640萬
6000呎
抵到

千一蚊一呎

600萬6000呎

加多利山

香港人

可以住三世

前3世做錯事

我前世做錯左咩事

嘩屌你老母

真

6000呎600幾萬
仆街香港600萬太古城對面康山康怡都買唔到

我唔明 100吋電視有幾大
佢唔明 450 呎幾屋有幾大

我地做錯D咩

我都喊

真係喊出聲

香港六百幾萬得個狗竇

大陸哩去恰保住啦 炒鳩佢地既樓啦
搞鳩香港人做乜柒呀

依家求其一間屋都600萬

呢句真係笑唔出

但怡保貧富懸殊應該好勁
做錯事嘅話
過怡保做窮人仲慘

係怡保嘆左三世所以今世要做香港人還債

完全想像唔到

1400呎

我都想去馬拉買了

24萬1400尺

最少都1400呎

最少1400呎

on9

最細都1400 呎......

mytv super

裝now裝netflix裝寬頻

mytvsuper

mytvsuper都俾出街

月供 700

mytv super都唔cut
好過tvb幾多

點解cctvb出到街

My TV Super都講埋

香港人真係前世係做ISIS先會今世要咁樣受苦

竟然冇嘟

果度人均搵幾多先

香港人真係賤過狗 六百幾萬個狗竇都大班人搶

屳家剷
所以個個有錢都移民
之後繼續上網屌鳩香港D柒頭皮攪亂香港...
屌你老母...做香港人真係把撚

打哂格

似鳩無線咩

淨係呢樣嘢已經抵讚

Viutv 好大方

千四呎連兩個車位月供1500蚊港幣

我咁辛苦做野到底係為咩

下集去condom

香港管理費都唔止…………

我身邊識做左七八年野既馬拉人都係揾香港三皮野度, 有車有樓

等咗好耐

咁歐美國家生活指數都高的
不過就唔好去到那邊仲指點江山

仲未計電話費

睇完我好撚辛苦，係咩玩法

香港人供萬幾兩萬仲要供成30年

我依家都買到怡保最平既樓

係香港咁辛苦做乜.....

香港中產都未必可以咁

想問之後係咪有Ribbon Ooi?

月供 700 , 我供到死個日都得啦

我都想知係點整

普通人喎
不過外面D 租樓點都無香港咁癲就真

最窮都有1400呎

仲未計拎百幾萬首期

今集好撚正

唔計樓, 兩個車位加埋都 6000

仲要個正苦幫班支那人恰鳩香港人
乜撚野資源都比晒佢地 錢就香港人出撚晒
其實真係唔怪得人地叫你班仆街做港豬 比著有血性啲既人 一早暴動左 但香港仲有班傻閪中產話唔好搞亂香港 含撚啦

屌投胎算

你睇下D廢老廢中
個個都係住加拿大拎住外國護照
一年返香港3,5,7日,之後就話你班柒頭皮攪亂香港
屌佢老母諗起就火

屌你4000蚊可以供2個幾月

大學畢業大我兩三年佢地都有呢個價, 不過可能佢地係精英, 有一個係馬拉王子, 自己開公司

屌你老味做香港人好撚低賤

香港過得去實有D 能力
但租點都係平架啦

但係就算真係移民,都唔會簡馬拉...又排華又回教國家...都係呻下就算

呢d廢物當面屌柒佢地就無錯

揀台灣好啲

同埋啲治安好似都好一般

講得唔清楚, 馬拉人黎既

睇到想喊

如果共產黨唔收皮,台灣只會係下一個香港

同埋馬拉好似有投資移民
買間50萬馬幣既樓就可以

二次被回歸

聽講唔比打工 要自己創業

咁就唔知
之前唔記得邊到睇過咩第二家園計劃
總之門檻好低,正常香港人一定合資格

我記得早幾年去檳城，海邊新樓800呎2房，40萬馬幣

我終於明白d人想重刷，我都想

但唔係真移民無意義
無passport

檳城福建佬地盤

Ribbon

華人城市冇咁勁呱

台灣人都排外
唔好諗到人地咁美好
始終中國人地方就係鐘意小圈子

係咩?
真係唔知,個陣只係立下眼
咁無passport即係把撚

有居留權但pass唔到下一代
同政局太亂 鄉下地方馬拉佬太on9

香港人真係好折墮

睇到間屋，心沈左一下，香港6百幾萬買幾百尺，係馬拉就買6千幾尺既屋

LM

睇你邊個city 啦
KL就唔止架啦

但係回教可以娶4個老婆

關咩中國人事啊
全世界都係咁架啦
連登仔核心價值都一樣架

原來個咖啡舖老細

即係舊街場其中一個老細

100吋係香港裝好大陣象

聽人講過有基金投資公司裝過部
要開場玻璃幕牆加吊機先裝到

唔係老細都應該係講緊果隻咖啡了
佢地講果隻即溶應該唔係阿發

正常呀，香港邊有𨋢入到，有𨋢入到走廊都咬唔入

個陳生D車個車牌靚到

棟吉Ali

東革阿里

棟革阿里

個阿伯勁開心

個呀伯做乜狂loop

係咁播阿伯係度嗌

騾仔

屌驢仔

驢仔都俾佢搞死

RRRRRRRRRRRR

梗係啦
有個後生女問你知唔知咩係偉哥

呀～～～～～～

係咁劣碌野

好硬呀

個中女幾靚

個是頭婆

硬

on-lee for en-la-芝

糟糕嘅對白

補到流鼻血

吞咗會點

苦到

點解sam成日跟住

個教練身型好恐怖

月尾結婚咗

The Rock

水囉

杜：呢杯乜嚟
老闆娘：水囉

個陳淑莊英文幾好

結婚

好好笑

The rock係猩猩

馬拉人係咁講嘢，落雨會講落水咗

The rock猩猩

呢仔女好正

老闆娘笑到見牙唔見眼

個老板娘幾正

同埋「食咗飯無？」

個老闆娘開心到呢

警訊

陳淑莊笑到有啲尷尬

笑死

馬拉啲人都唔會差得去邊嘅

龍咁威警訊

老闆娘真係好搞笑

係咁迫埋去

老闆娘好正

食唔完

high到左老闆娘

老闆娘笑起幾甜

食唔完架

瘋狂鳩up

而家啲馬拉人好 mult-lingual
廣東話、華語、英文、馬拉話、福建話 .......

個阿嬸係咪hi咗嘢

好撚好笑

老板娘呢啲性格做老婆一流

個老闆娘係到笑 我都笑左

兩個笑到痴咗線

隊左草？

棘住棘住

鳩通

好能好笑

老闆娘好好笑

老闆娘係咪唔get其實

個老闆娘一話結婚時俾男朋友食
笑得超開心

食幾代

佢哋平時講嘢都係幾種撈埋一齊
勁過香港人
睇下啲馬拉youtubers就知

成支含

完全唔怕悶

貝依霖

好白

好易氹

做完晚吹 有Chantale

皮膚靚到

痴線 起勢咁笑

加埋煲湯一定晚晚黎一獲

事頭婆幾淫

出面賣幾千蚊
我呢度只係三百蚊

比個馬拉妹陰過，識左佢成個星期都係同佢講英文，佢無啦啦係我面前同朋友講廣東話，然後同我講佢都無話唔識廣東話

睇得出老闆娘唔係想搞笑，但真係好好笑，同阿澤撞到出晒火花。

尋找他鄉的故事

Condom

仲尋找他鄉

king sir

笑得好甜

首歌

係好耐好耐以前

舔膠

奶膠

揀套

dom dom

好核突

鵝腸

哇
河粉咁

部機好似好撚污糟

流氓師表

舊舊都會定點

熟手

好似生晒鏽咁

好鬼核突

吹到好脹

以前中學有派
試過吹漲嚟玩
真係會咁撚大

吹波膠

Taste

梗係俾人 taste 啦

幫香蕉戴

真係放入口

痴撚線要加錢

真係食

都係要含

含L

除咗呢個 step 有啲山寨
其他都似返間大廠

直啪

中學會派

亞視千篇一律

尹天照、萬綺雯⋯

貓山王

我個間都無

屌呢集真係好正

貓山王味

仲有陳啟泰呢

下集重正

由頭笑到尾

爆炸

成龍

佢把口好屈

寸成龍

串成龍串得好正

嗰陣有得幫碌假鳩試戴埋
咁咪試下吹漲埋佢
大學都有派 都有拎埋玩

成龍都寸

老闆娘+domdom

今集

嗰陣有假鳩玩

做咩唔直出個安全套？

做到佢生意 無咁多麻煩野

老闆娘笑得咁開心應該平日都

成日都話佢大

今集好正

咁刺激

成集都好破格 香港應該要多d呢d綜藝

有班仆街同學拎女同學手冊
掀去有學生相嗰頁
係碌假鳩上面磨

應該都幾“幸福”

太高質TXB拍唔到

CCTVB咁撚多師奶睇，一定投訴到停播

老闆娘好撚淫

viutv請左咁多後生
拍出黎既野真係交到功課
唔係墨守成規

好似cctvb就含得撚啦

而家呢套野又幫杜生賣廣告

接住睇Chantelle

當時係得公民教育堂見老師用
但係用boiling tube示範

班師奶完全阻礙香港電視嘅創意度

會唔會幼得滯

唔止師奶
年過46既人都係阻住地球轉

咁又唔係
我老母56歲 都笑到好撚開心 覺得好正

梗係自己戴先好玩

我老豆老母睇咗2晚viutv
今晚都係轉返tbb
我自己喺房睇viutv

test tube先幼咋喎

咁慘
我睇乜老母就睇乜
之前viu個啪啪聲太好聽都有一齊睇
Viutv啲動畫都有一齊睇
佢係暗殺教室fans

好好睇

請中佢算睇錯人 雖然本身拖糧就唔啱

完全無諗過會有100呎:-

最基本

今集好好笑，阿姐果度好好笑聽到佢笑我都笑唔停

原來只係1999創立

馬來西亞人起碼講3種語言啦 馬拉話, 英文, 普通話

個Ali好正 係咁笑

好正

又開波

屌你 condom都有show room?

試味

爆水

潮吹

榴櫣味

屌我都 get 錯

又試味

Nasi Lemak都有

椰漿飯味

一條legend

我想試夜光

驚搵唔到

夜光

搵唔到

光劍

Star war

Star war把劍

Star War 光劍

有jer仔份

star wars

sw

機器用

性交轉運

捽碟用套

吹一吹

好神奇

咁神奇嘅
一吹就熱

一吹就燙

奶閪

女性condom

奶西都有

女仔嗰度用

奶撻都有塊野

奶

屌 奶西膠

呢塊野幾好喎

好pro呀

兩位女仕一齊用

原來有啲咁既野

les 既珍品

太大塊

即係點

係咁嘟，好想睇多次完整版

隔離𠴱兩件做介紹既茂反而好撚正，笑撚死。

香港係咪冇

餐巾咁用？

止咳

塊野真係幾好喎

川貝枇杷膏味

奶撻

直接好臭

今晚睇

on9

有冇人知咩牌子？

奶閪墊

舐撻墊

隔臭奶膠

呢一節咁快既

藍底白字得一隻姐

魔警

快樂時光過得特別快

有呢塊嘢叫雞都舔得啦

真係發夢都冇諗過奶西都有墊

我都覺得係，但睇啲包裝又唔多似

班大馬仔真係想打入香港市場

其實好多玩具舖已經有

以後叫雞可奶西

香港性教育真係好落後
乜都係套就算
人地馬拉連奶閪墊都有

塊野真係第一次睇，好想試

覺得好難用又走位

寶仙寺頂住仙

係唔係杜記？

嗚嚕屙屎

好想奶下
係咪真係有朱古力味

其實係les 圈好hit

墊係面 ok既

安全，健康，舐撻，yeah

香港讀書時都只係略略講有其他避孕措施

馬拉不嬲盛產橡膠
已經係殖民地時代嘅事

condom係呢隻

Karex 馬拉品牌,from google

Karex

啲籠鐵做既

應該唔係fans

The Goh family business, Karex, is now the world's biggest condom-maker. Last year its four factories in Malaysia and Thailand churned out 5 billion condoms--roughly 15% of the world market , mostly for export to more than 120 countries.

咁多人識

大明星咁

同香港茶樓點心有啲唔同

唔知呀澤真人係咪真係會咁nice

陳生都幾好笑

唔係新鮮事

好忙

阿牛

呢 d 爛仔應該真係 nice 既

個個勁廢咩

又有d似阿牛

咁熱情

川龍個啲都係

忙到痴線

金屬蒸籠個感覺幾乾淨

佢成日黎我個頭商場，真人勁 nice

打招呼係咪會應機

馬拉真係睇就好
去就咪搞

我load左陣先知唔係景鴻

做特務

度度都係架啦

七本

條女咩人

7本passport

60萬hkd

4.5%息

點解咁講？
係天氣定係治安？

所以我知係最近先拍

高精子

馬拉華人=2等人
D政治重黑暗過香港

2樣都垃圾

又玩假結婚

串緊高官?

晚晚周

台灣又係咁

真係播返上次片段

在你的國家⋯在香港

咁隻貓去咗邊依家

條女呀

聽晚條女

聽晚

Miko

條囡

嘩屌條女咁撚正

未睇先射

條女好得喎

認真，都無幾個有華人圈子的地方唔係咁

馬拉妹係正撚過台妹

唔講政治，熱撚到 high high

砌得過

排隊

的確無錯，但係近排係有改善

呢個不能拘同

講真，香港夏天仲慘

巴打你會唔會快左啲

我覺得熱過香港

黃明志有條片賣DOM DOM廣告果隻馬拉?

話說同啲新加玻馬拉同事傾計
講開喺嗰邊揸車
問下考牌係點
佢話佢都無考過 牌畀少少錢就有
嗰邊人人都係咁

馬拉就係一個咁嘅地方

香港熱得黎焗
星馬熱得黎通風

同支那冇分別

讓你先
我寧願現實溝到女

又無咁誇
筆試一定要考
路試就比錢包pass

黐L線，有樣有波有腰有腳有皮膚，仲有乜缺點？

拜金過港女

啱啱先睇第一集
幾好睇好好笑
又少左粗口
幾好

我都係岩岩開始
明明係足本版點解咁多嘟嘟嘟既

Viutv app有冇嘟版

我係電腦睇
究竟佢嘟左咩野,明明好多粗口都照出
係咪種族歧視果d嘟左定點

咁就真係唔知了

佢亂嘟嘅
之前嗰集Grab時嘟又時唔嘟

同泰國一樣

原來勁嘢嚟

埋位

成輯節目今日最期待

噚晚嗰集未睇

一開波就

靚到好似啲吹氣公仔咁

雀仔王

櫈變床

痴撚線
除褲打丁

對奶真係岩岩好

對波好正

AV變文藝片

我唔得啦

瞓喺佢對波度睇就咩戲都變好睇啦

mikowong

咁平

回教國家真係

上次tbb播都係得70mins左右

幾正，一陣搵翻佢 ig 先

完全係吸手波

岩岩好,大多少少都唔好睇

唔係愛情動作片

對腳太過份了

24歲

粉紅色

但條女係咪假波

點解我覺得佢一般般
可能我麻麻地短頭髮女仔

杜生點會忍到唔同佢仆野

多拉B夢咁

你最鍾意嘅波波
仲要係pink

竟然肯著件咁嘢

粉紅色意頭 可遇不可求

馬拉妹原來咁正

短髮控覺得佢好正

應該真係扯到爆左

同Miko出街一定扯足全日

葉旋

停唔到水

上年去過

因為天氣熱,好多熱褲 小背心
腿又正 波又大

仲要識廣東話

好砌得過